人仔想轉台 今個月內 買機

學生
最好就頭幾gb係4G之後無限
想買埋iPhone 8+ / iPhone X
要地鐵都收到嘅 請出招

除咗3台 有冇其他台嘅手足

CSL有冇

咩台

pish